海運大廈炸彈咁都要疏散......

一班垃圾報警
睇過CCTVB都知見到炸彈
禁個制就搞掂啦，洗乜報警
無撚用
一啲都唔勇武

無用